［港獨]今年台灣/大陸Apple都有Back to School, 淨係香港無份

港豬真係抵比人剝削

上年都喺8月先出，冇咁快架

上年有咩？

Back to school一直都係7月
上年台灣係2017年7月13

冇咗好耐

Hk賣macbook仲多過台灣
反而台灣有 香港冇
港豬係咁架啦

自從炒beats 單野 仲敢出咩

唔知有冇幫助 有意買既可代各位同學仔用公司discount買 車錢實報實銷

學生都有有ownership

一個城市多過成個台灣？唔係好信

Hk 賣錶係全球第一
高過中國 美國 德國
當然你如果有玩開錶有睇ablogtowatch 就知

唔好睇少hk人購買力

其實香港人本地居民購買力同零售銷售額又唔同，例如名錶好多大陸人都落嚟香港買，第一係價錢，第二係真貨，未必係香港人自己買咗咁多。

講返back to School，都係本土學生居多，購買力又點同全台灣嘅學生呢？

學生就唔知了
不過對比台灣人工同香港人工
香港人買mac 算係輕鬆過台灣人

另外

這個拎第一

咁你點睇台灣得一間apple店?
你太睇少香港學生既父母
購買力唔及台灣人

Discount 係幾多？